比人偷睇日記既話 最驚比佢睇到乜?

武穆遺書

睇到裏面根本冇寫嘢

屌

我寫既野

對一件事最真實嘅情感

無事不敢對人言

驚比人睇到自己體重上升趨勢

我係臥底

我鍾意你個名

頭先唔記得咗入咩post見到你個名即刻走去起底先